［Marvel又改設定］電影黑豹入面心形藥草其實係soul stone

利申9up

黑豹可以係soul stone吸能量強化心靈體格
仲可以透過soul stone同歷代黑豹神交